[碌左兩日twitter］外國無人知狗殺人滅聲呀

睇左兩日Twitter d post 全部都係講緊發生左太古恐襲
但係無人講太古恐襲之後嘅死傷者情況！！

831恐襲記者比狗擋住唔比影
係打壓新聞自由呀

無人放大傷者完全失蹤 生死未卜
太子站嘅設施明明無乜損壞
但係封左勁耐

黨鐵又死都唔交cctv出黎
班狗好可能殺左人
正喺度毀屍滅跡

依家又突然話有幾個人無啦啦死左
死因好可疑
班狗又轉死性極速查案

呢啲疑點通通都要放大po上Twitter

可能有人會話件事未有人出黎澄清
驚會炒車

但依家係講緊幾條人命呀 我地成日講一個都不能少
唔係講 係做呀

況且我地唔係講死左班狗一定打死左人
但係呢次事件班狗嘅作風大變
我地嘅懷疑係絕對合理

不要講五大訴求 缺一不可
試著說中国政府 非法管轄

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可